依d陷阱係咪用來殺自己友？

9成自己友中伏 得1成on9警犬會中伏

屌

下個自己人出事 好大機會係team kill

唔ok
And 唔割

你肯定係自己友做？
Btw呢幾個月睇過有人出post講咁做
但個個都話會TK

被認罪

下次有人打劫銀行可能都會被認罪

爭撚住對號入座做乜鳩
狗做唔撚得?

okok 唔係啦唔係啦 藍絲做的 哈哈哈 一場誤會

得罪手足都要講句 呢個真係屎橋黎手足同記者中招既機率大過狗中招好多

notation做得唔好

出邊有一部分人 從來唔睇lihkg

都算肯定,我都見過有幾個post講過起渠蓋

總之點都好
FC左先討論割唔割
再講連登又唔係大台
就算FC到係自己人，其實都無資格攬功既

之前我見過呢D POST,同佢講一定會TK,畀個人屌撚到我反轉囉

好老實講諗得出個個直頭係弱智

我拎出來討論
我都冇講個割字

推

唔好玩渠蓋
好多人睇電話唔睇路

果個一係5毛一係弱智
可以不理

屌，咁代表有效，記者唔係跑緊都中，咁班曱甴推緊會唔中？

記者中我地d野多呀，定受曱甴暴力對待多？會唔會唔小心跌一跌就割我地？唔好搞笑啦

Tui

不分分不割
樣樣都試下先知邊樣work